無僱主僱員關係唔使七日內出糧㗎 就算有 勞工處官員都會勸你算數 可能同勞資審裁署法官親口承認唔想審案有關

利申:做過勞工處不過唔係勞資關係科

因為係行另一條法律

合約法